101盡出港島！101盡出港島！

首先，85大三罷搞各區係因為班狗唔夠人手，可以拉散對家

但今時今日大量武警同老解混入咗對家，人手絕不成問題，搞6區只會俾人打到仆街

加上，搞6區會俾對家spin去多區警民衝突，對準唔到政權

成日都話要搞多次百萬人遊行，如果101唔搞，仲有幾時有得搞？

101盡出港島！迫爆港島！

［整合］十一執齊野

出你老母 想送死自己去 唔好害人

收皮啦
想集中曬D人係港島然後拉?

樓主條撚樣有咩居心，大家心照不宣啦

用下腦啦，而家對家開金手指，6區傷亡一定會仲慘重，記者影唔到咁多

加上對準政權一定要係大遊行集中先得

101都唔對準政權，幾時再有呢個機會？

你地話我鬼自己起底睇下啦

6區咪俾人spin走哂遊行目的囉

琴日已經show咗遊行目的。101目的係幫佢慶祝

純粹想開打？不對等裝備下跟本無得打？

分區係啲人更熟悉地形。而且人哋有講過六區遊行會師，一樣有遊行。

琴日已經證實咗你出港島都一定打你，唔係你話唔打就唔打

本身我都撐港島，但呢2日都證明唔work啦
最大問題係點走
黨鐵、巴士、船全部有佈防
分區分散警力先係最安全
預咗十一一定港島最重防

返道德高地啦你

101 全港開花 獲取武力 賀佢老母

分散哂人行都行唔到，琴日行到一段都係因為夠人出

對面無限人手，6區傷亡會慘重

非常同意，人多D黑警才不敢出手

good morning sir

真心101都唔夠人各區出，真係自我收皮。已經係叫佢哋自己區出發，唔洗過海 班狗有種夠兵力就18區戒嚴

出港島係對準個政權定係對準政總逃生門送頭？

聽日希慎唔會開
我諗其他商場都會一樣

成日話對準政權
你出港島未對準已經比人封島圍捕啦
要做既區區都有得做

唔會，自已個區自已熟哂路，加上住得近車都唔洗搭已經翻到屋企

其實盡出港島都不可能有100萬
現在和理非風險超高
尋日2:20狂tg 之後又係打到飛起
遊行似走難
交通工具又封又高危

如何100萬？

啱

難道黑警唔係政權一部分？

不割蓆，但不認同

唔見係101係港島就係對準政權
除非樓主帶頭打爆解放軍營

出乜嘢港島？
呢兩日就係出曬去比人打比人拉
家長車又唔夠 究竟你地想點

和理非都唔想同你出啦 又封站又tg 又無得走

其實係，而家有50萬都已經好好，所以先怕再分散各區會做成唔夠人，圍捕得仲勁

係咁話六區仲傷
咁你答到人 港島點走未

有左定案啦 6區

支持盡出港島。六區遍地開花只會分散啲人。
其他區我唔熟，但身為深水埗街坊，楓樹街球場細到咩咁，根本聚唔到好多人。上面就深水埗狗屋，下面就旺角狗屋，一夾就冇。

盡出維園啦，手足。

101都唔係要對準中共嘅，不如以後都唔使出啦

都係個句，人多狗就唔會亂咬

morning sir

你都on9，想比人大圍捕？

又黎？？琴日就係例子
前日叫人各區開花你地就係要集中，結果？

收皮
不推文

有老解無限警力，圍捕6區再每個黨鐵站守都夠哂人添啊

仲出。。琴晚未比人玩夠。。去番自己區，自己地頭

出你老母

經過928 929 仲叫人去港島

只係叫人送死

聽日仲有灣仔集會(港島人)
到時灣仔撚 自然會決定快閃咩位

全港火海

而家啲狗過海巴士，碼頭接仔，各黨鐵接仔，樓主咩居心？

我都仲糾結緊應該要集中定分散
但就算集中都一定唔會港島 係去九龍啦

琴日咪盡出左港島 係咪有港島情意結

自己地頭真係玩撚哂
各區

點解

痴撚線
我琴晚返九龍俾人圍補咁濟

收皮啦
各有各做
要捉到到都會捉
仲點解要堅持港島?

原來真係咁多弱智，唔緊要，過左聽日推翻上黎逐個逐個鞭

屌你老母啦分化撚
下撚下有共識，就內有一班人係要唱反調
係都要搞死個運動
善用不推文功能

喺九龍都有可能，過海喺黨鐵全面配合下係冇可能人多，根本去都去唔撚到，走又走唔撚到

不推文
靠各區街坊穩陣過困獸鬥

唔係住港島區的手足點走？你教下

自己起下底睇啦

而家仲話集中港島一係弱智一係popo

九龍咪一樣會封站
冇分別

請問巴士港鐵船被包時，點返新界
利申：新界牛

你仲覺得佢會咁順攤俾我地行咩？
10.1肯定打仗咁款

樓主呢兩日訓左？

拉

可能popo拎左手機...

101出六區 101出六區

點解去港島就喺對準政權？

未去到就封鐵封路拉人，你點一百萬？

其實我唔讚成去銅記，我會建議中環做base，成條港島線最難停就係中環/香港站

金鐘灣仔就係送頭

勁多呢個奇怪post
善用不推文回覆

lai

我問點走，好多新界九龍人

我都係驚分散六區啲人會太分散

港島係最危險
金鐘冇細街
Set漏一條rb就全軍覆沒
九龍新界根本任你跑

Push

就係咁，102上國際頭條時分散哂就係各區衝突，集中就係警方打壓發聲

你都on撚9

中環做base, 想一出去就被狗圍? 咩道理黎

咁夠唔夠一百萬？

自己地頭出嚟又唔洗棄裝，力都出盡啲啦

走佬又唔怕封鐵，行翻去都得，我保證，6區一定多人過條中港島，何況去港島都唔喺對準政權，琴日咪又喺同班狗片過，夠喺港島囉

到時第二日新聞好似8月5咁講到度度都有戰火仲爆

唔出港島
拉

Yes sir

十一國殤 六區開花

睇完琴日你覺得10.1仲有可能行到?

收皮啦 到今日都仲死都要集中一區嘅人真係弱撚智
琴日已經可以做例子鞭你屍啦
琴日夠人多啦咪又係畀人清場 畀人捉咗勁多人
前線嘅闊度就係得咁多
兩星期前個港島遊行原先都係民陣搞
冇不反對通知書人數已經係封頂 同埋佢勁早就開始清場 根本就做唔到一百萬人嘅效果
人多除咗塞撚死曬之外一啲用都冇
你唔撚係企前面梗係講得輕鬆
中前排嗰班淨係識得跑
要捉嘅就捉撚曬前面再勇嗰班
仲要六七點就已經收曬皮
遍地開花就可以做到一雞死一雞鳴
仲可以更易做到小隊行動

你想誘導人玩防線? 方便你班POPO做野? 食屎啦

現今中環點都安全過銅鑼灣啦，中環多外國人，明顯避忌啲

即係又用手足條命去堆砌輿論

100人，500人易散定係幾十萬人易散？
勇武玩完狗，轉個頭跑十分鐘返到屋企

全部都黑衫之下，要告得入好難。 捉唔到更加難告

叫人盡出港島一定係鬼一定係狗 方便你班冚家鏟打人同捉人

我都係，經過尋日兩日，支持分區

而家係班手足點走，你答左我未

隧道可以set road block
黨鐵話停就停
碼頭可以做stop and search
你答我 住九龍嘅點走？

屌你老母 多外國人 安全D

阿蛇黎，帶風向引手足送頭

夠膽全港條條街放tg 囉， 睇下有幾多人出黎到時

你地班撚樣 用不推文拉個POST落去啦

樓主係咪無出過去遊行 知唔知尋晚走個陣發生緊咩事 仲話人多就唔會有事 傻撚左咩 屌你老母10月啦 仲中環金鐘

咪玩喇
開始多人已經開咪話非法集結放tg
唔會比你聚到人慢慢行

其實我想問成日話想整多次百萬人遊行
係咁既環境下點動員到和理非

現實啲講
依家咁既環境佢地根本唔敢出黎

講撚到集中一區堆狗就唔會搞鳩你咁
929試過咪出事囉戇鳩
仲當而家係6月咩 醒下啦柒頭

一個港島根本容納唔晒啲人 啲人塞晒喺地鐵 馬路 根本走唔到 85 5區先免強容納得晒 200萬人 5區每區40萬 而家唔會理你係咪和平示威 617唔會再出現 唔。會再俾你慢慢行 一定要喺返自己地頭 要熟地型 先可以減少被捕 要過海逃走 或者搭車走係送頭
5區 只要去返自己區 根本唔需要搭車就已經可以返屋企 行內街 連裝都唔使棄 明唔明

用不推文拉個POST落去

中環未放過TG就知

琴日都超過100手足無左，前線人手已經唔多啦，聽日應該去番自己熟悉當區對戰

中環咪一樣停
唔知你咩邏輯

尋日港島傷亡多到仆街，仲港島？

不應出港島，在自己區，除了易走外，仲有和理非和一般百姓支持。

出港島只係得前線，好易全軍覆沒！

你有無用腦諗過 你點得出呢個結論

屌你AH
不推文啊

收皮啦 屌你老母離地撚

拉

大家請不堆文

黑警梗係想統一一區啦
唔使咁辛苦走黎走去嘛
但6區示威者就好方便啦
隨時返屋企又得, 又多街坊落黎襯下熱鬧
3萬黑/6區
每區咪得5000囉

sor lor

樓主都係想搞到無人姐
黨唔會忘記你嘅功勞

樓主呢兩日訓著咗？

冷氣軍師？

猛虎不及地頭虫
佢唔會有18架直升機睇晒18區掛

星期六日港島俾人圍咗兩日啦
仲出港島咪姐係送頭
對家一定有重兵死守中聯辦同政總
佢哋水砲車就得三架
六區睇佢點去晒

屌你住港島咪易走囉 有無諗過我地要過番海埋去幾難搞啊 又要左匿右匿

樓主未答啲手足點走
阿蛇開工？

唔係唔想去港島，主要係散水嘅問題，近排出港島番屋企果陣已經驚撚到我仆街，有2日要等到半夜先敢搭N車走

九龍你可以尖東行去荔枝角，必要時上山走噃新界都仲得，沙田行噃入馬鞍山又得，冇黨鐵嘅情況下你一定唔可能過海

無人去中環 全部政總做終點 中環撚有人？ 你on9 唔好鳩up 唔好逼人完全封鎖你

問你問題又解釋唔到
1. 手足點過海走
2. 點解港島先對準到政權
3. 根本唔會聚到幾十萬人

一味鳩up港島港島 屌你老母

唔啱聽就唔會再覆，102先推翻上黎鞭

呢兩日唔鞭？ 勝利球迷？

中環多外國人避忌啲都講得出
垃圾block 九佢啦

我屌你老母啦
你教我可以點撚樣走
班狗一夾加水炮車已經收皮啦賤種狗

不推文啦
pull

屌你老母啦
唔係諗手足安全
係諗點鞭
你老母臭閪啦
好撚想手足比人捉咩
鞭你老母閪
即block 講完

祝樓主晚晚比義士攪緊你
害手足既仆街

而家仲想出action plan 除咗係分化撚
答唔到究竟係乜

鞭你都無撚用啦
呢家有巴打就係問你個idea點黎同點解釋佢想知既野
你一d都答唔到不特止重好似拋左個idea就完事咁

呀SIR, 你梗係想集中架

仲想害更多手足？

出你老母呀
善用不推文功能

我覺得啲無乜膽嘅人 未必出港島 一來遠 二來唔熟地型 有咩事唔識走 但當去返自己嗰區反而會夠膽落嚟 你睇下一班街坊裝就知 因為有晒信心走得甩 二來真係被捕都入唔到可以話街坊 變相更多人出

和理非根本唔敢去六區

夠啦 唔好再港島好唔好 係去都去九龍啦

中環weekdays就多外國人 放假撚有人咩
不推文

請善用不推文 拉個POST落去
你地班攔坦 記得噤不推文

而且從來唔會避忌

港島有好多地方係未發掘架

唔同意 起你底又點
928 929俾啲狗集中拉咗幾多手足有目共睹
101要六區除咗要減低呢個風險
最重要係想唔好再出現要和理非退曬勇武先可以退既局面 六區都可以震撼 六區要和勇都多人

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

聽日佢癲起上黎成條港島線封撚哂都有份, 唔好講點走啦, 分分鐘出都出唔撚到.

我鐘意去邊就去邊

不同意樓主
遍地開花
分散警力
撚到佢地冇晒氣
才是正道

係咁叫人出港島
樓主俾個逃生plan黎先啦
入咗唔出得叫人點收科？

又一無腦迷戀多人影像打飛機

三個月仲碌柒咁

拉！

你慶祝聖誕係咪要出曬同一個地方先？
同人慶祝生日夠熱鬧就得 去身邊嘅地方做中意做嘅野咪得

起左你底喇 證明到d咩？

你班仆街不推文呀

你以為你唔開打佢就唔打你

不推人拉個POST落去
你重要一覆推2次

用下腦啦 對狗都有得打 集中哂出水炮車點頂啊

起完底發覺你只係一個on9 仔 咩國際關注咩原則

妖 唔知真kai定假傻
你講唔講都會六區架啦
你咁樣咪令到六區少人

6區開花 佢得3部水炮車
你叫人集中佢咪輕鬆射手足

你都痴撚線, 上到國際頭條仲唔夠呀?
6區呀!!

咁你唔通搵呢日嚟發挖咩

其實去過咁多次都知港島根本難守 太容易被包抄
不推文

出港島出港島
黑警要拉要打都係打到前線，聽日和理非一日盡出港島，百萬人上街佢點打
咁驚俾人拉堅持三個月為乜？？
分六區係方便散，但目的達唔到，共狗政府當你小朋友齊打架咁，理西你咩
和理非俾佢拉，最多踢保
10月1賀佢老母

支持樓主出港島 搭黨鐵

101 對準中銀ATM 好過啦, 102 冇得提款, 一定唔會拉100個義士

平日番工就係囉, 10.1戒嚴咪又係全條街都係手足, 同埋而家佢地都唔理外唔外國人架啦, 記者都可以爆眼仲有咩做唔出

唔好玩啦
尋日咁多人都俾人推到仆街

仲落港島
不了

10.1 遍地開花 預埋你

請樓豬解答

咁全部搞尖沙咀旺角囉；平時制度點完全冇人，個個企係度送頭；搞市區係因為條街三尖八角，多位走；依家連過海都驚；咁留係屋企打飛機啦

所有大型政府機關都係港島

冇人唔做；咁散水囉；革命？笑撚死

成班口號撚

出哂港島，又冇民陣不反對通知書做盾，啲狗真係打橫黎，本身想去完港島再遍地開花，但到時出得港島實封哂交通冇得走

所以遍地開花實最好

唔夠人

101 港島見

hello 呀蛇

拿, 我自己住港島就會係港島開花既, 其他區手足咪撚黎啊, 咩邊區要人果D都要FC下同埋自己諗下先

冇民陣 冇不反對通知書 唔會有百萬遊行

聽日係唔係都無不反對通知書，咁驚死就留係屋企訓，要拉你六區都係一樣，而家我地既目的係制造國際關注呀
分六區，係呀玩完就當每區廿萬人一齊安全返屋企，結果咁就左10月1
和理非盡出港島，要拉要捉，你無裝佢捉你打你，你好撚驚？你對得住義士？

出港島，邊走邊唱呢個PK正苦

728咪放過囉 仲要比班狗前後包抄呀

收皮啦, 樓主係民陣打手！！
block得

D狗根本唔驚你地勇武，你地唔勇武都搵鬼勇武，依家佢地系驚人多已佢地無藉口用等同武力，佢地會唔開心，我認為
集中和理非港島

五大訴求，缺一不可

Morning popo

九龍集中一區都好過港島啦 on9仔

大家驚無地鐵查巴士，我明白，我係和理非我都笠，但我無裝係身，你咪拉囉，你告得我入先講啦，之前拉過千都係告300係勇武義士，所以聽日出港島係一定要無gear和理非，咪由鳩佢查要拉囉，勇武留六區唔緊要，我一定尊重你地，你地係呢場運動既核心，無你地送中過左，我只係叫和理非出港島、和理非你咁都笠水唔敢出港島，咁不如早d訓等睇新聞就算

不推文

九龍集中都搵第二日，全港和理非都慣晒港島，你要轉，和理非大隊點跟

係咪都比人打到仆街架啦
咁想出港島打 你咪出囉
反正本身都有團

拉 樓主死全家

冇人數點數到100萬人，一開波就四散

拉

絕對贊成
勇武想點自己決定
和理非出港島
五大訴求缺一不可
大家都係為同一個目的，唔好係度嘈，港島又好六區又好，都係手足okay?

拉 樓主臭化閪

咪撚出港島 警察一早就開你波 唔會比你再百萬遊行
和理非行唔到一半已經要向半山方向走難

我想問黑警要打，和理非就要笠？
我意思係和理非要打要拉就忍一日，黑警最仆街紿終係暴打勇武義士，和理非我俾佢打，受兩下頭好未，再拉返警局，我撚唔信佢拉一千個和理非返警局暴打。

咁929大家玩到幾點？黑警咪又係初初拉幾件，一多人佢點開波，出完催淚彈，大家咪又係sogo方向出晒黎，2點半行到5點半都仲有人係銅記行過去政總

Bye

算啦你

正解

樓主on99
到時封鐵 3隧rb 就夠收皮

仲話九龍擇日

對抗極權
無畏無懼
光復香港
時代革命
我要真普選

929 都證明咗搞唔到百萬人遊行啦
一開波D狗就搞事
一係就封交通運輸
唔好再講集人去港島喇

尋日試過港島唔 work 喎。 6 區好似好 D 。

近港島嘅咪港島，老閪咁遠要我帶gear出嚟未到已經比人拉左，示你老母威咩

錯, 人未開始真正多
狗已經開始亂咬
929 就是例子

你翻去嘆冷氣啦美國隊長

其實盡出港島無問題 但係唔出都無問題 主線要人之餘分散少少做支線都得呀

佢仲等你聚夠百萬人?
一開波就打散你啦
一於六區開花

你有你散水
大家繼續開花
YEAH

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

賀佢老母嘛！佢地喺邊度慶，佢老母就喺邊度賀架啦！
邊有人賀人老母70大壽唔係喺人哋個場，係喺自己個場㗎！

邊啲人最驚見到成個港島區都係Black Block? 咩人最想我哋分散呀？
分散咗佢慶乜都得，你有咩影響？仲要輸埋條國際線？

日日嗌留力10.1，留到10.1又縮？又變六區？想點呀！

冇車搭？六區係咪真喺正你樓下呀？個個唔使搭車？

收皮啦三毛狗

我同你同一意見

已經觀察左幾日

樓主冷氣軍師
拉

尋日係屋企訓咗成日?

啲人無睇新聞又唔出嚟又唔睇live喺度亂點

真係好心佢啦

敵方製造好劇本

唔出
你死心la

尋日行都無得行，佢pp一嘢隊開條龍，兩邊圍捕，再加封鐵封路截車，集中港島真係搞唔掂

樓主究竟有冇出過去？
定係定係坐喺屋企嘆冷氣尻up幾句就當做咗野
屌你老母琴日入港島都搞咗一大輪
出黎果陣冇狗鐵
過海又set rb查巴士又盛
無限人手既話你去港島係死撚硬
港島根本就係個滴水不漏既杯
你估咁撚多家長車可以車走幾萬或者百幾萬人？
如果你唔係狗既話就一定係無撚發過夢既冷氣軍師

[N區開花] 唔攻狗必救，係做唔到分散狗力效果，狗只會處理完必救先TG炸走你

水砲車就得三部, 你想食晒三部水砲車定係有五分二機會見唔到佢？

對家已經處於戰爭狀態
根本就唔再Care
有冇記者影佢哋做咗乜嘢…

對家淨係知道要打贏呢場仗
打死打殘愈多手足佢哋愈開心

101行岀嚟嘅手足心
態上一定要改變
戰爭中只有死活
幾個月以嚟已經證明
對家完全係 No Mercy

收皮啦

sorry 走先係最重要

汪汪汪！

你教我點樣去到港島？
唔講遠，我住九龍東，冇港鐵，巴士cancel，我行路過東隧呀？

早D出發

港你老味

有好有唔好.

好處
當然手足聚埋一齊,易於討論改變戰略
人越多, 更多和理非願意走出嚟, 令氣勢更壯
灣仔中年老年街坊越嚟越勇, 且, 越嚟越識點鬧退黑狗

壞處
放便咗卧底集中一點, 空群而出, 手足容易遭殃
無咗黨鐵, 大家難散水